{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043143",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 소풍 무인텔"
    },
    "text": "星州遠足はコスパの良い宿で、遠足や出張など様々な目的で利用するのに最適です。 客室は計16室で、全客室ではWi-FiとネットフリックスUHD高画質55インチTVが提供されます。 全客室は高級インテリアと寝具類を備えており、最新のエアコンと物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償と洗濯費を請求します。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。 未成年者は制限され、両親が同伴すると入室が可能です。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺に被害を与えないようにお互いに配慮して協力しなければなりません。 星州遠足は慶尚北道星州郡碧津面星州路2631に位置し、周辺には星州郡庁、星州別村体育公園、星州IC、抱川渓谷などの施設があります。 訪問者のレビューによると宿泊施設はきれいで静かで、親切なサービスと手頃な価格、簡単な駐車場などが大きなメリットです。 無人テルシステムで個人情報保護にも気を配っており、イカサービスも提供されています。 客室は冷暖房システムを備えており、24時間VIKIとキャッツTVを無料で視聴できます。 ネットフリックスも備えられて個人アカウントを使用することができ、鮮明な画質のテレビと高級インテリア、寝具類も提供されます。 すべての客室で1台の車両駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "星州遠足は何のために利用されますか？",
            "answer": "星州遠足は遠足や出張など様々な目的で利用されます。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の客室は何が提供されますか？",
            "answer": "星州遠足の客室ではWi-FiとネットフリックスUHD高画質55インチTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の客室はどのような装備がありますか？",
            "answer": "星州遠足の客室は高級インテリアと寝具類を備えており、最新のエアコンもあります。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の料金はどのように調整されますか？",
            "answer": "星州遠足の料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "星州遠足に未成年者は入室できますか？",
            "answer": "星州遠足には未成年者の入室は制限されており、両親が同伴する場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "星州遠足では夜中に騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、星州遠足では夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "星州遠足の周辺には星州郡庁、星州別村体育公園、星州IC、抱川渓谷などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の利用者のレビューによると、どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "星州遠足の利用者のレビューによると、宿泊施設はきれいで静かで、親切なサービスと手頃な価格、簡単な駐車場などが大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "星州遠足はどのようなセキュリティ対策がされていますか？",
            "answer": "星州遠足は無人テルシステムで個人情報保護にも気を配っており、イカサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の客室で利用できるテレビは何ですか？",
            "answer": "星州遠足の客室では24時間VIKIとキャッツTVを無料で視聴できます。ネットフリックスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "星州遠足の客室では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、星州遠足の客室ではすべての客室で1台の車両駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 516
    }
}